{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/toyokoin-cangweon-cangweon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토요코인 창원"
    },
    "text": "東横イン昌原は昌原に位置しており、宿は国際市場と西面駅からそれぞれ40kmの距離にあります。 宿泊施設では無料Wi-Fiを提供し、客室にはエアコン、机、ケトル、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVなどがあります。 専用バスルームにはウォッシュレットも完備されています。 毎朝アジア式朝食を提供し、英語、日本語、韓国語が話せる24時間フロントデスクのスタッフが旅行計画を手伝ってくれます。 宿からは釜山港や社稷野球場などを訪れることができ、釜山アジアード競技場や釜山大学も近い距離にあります。 金海国際空港は30kmの距離に位置し、宿は昌原中心部から600mの距離にあります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "東横イン昌原はどこに位置していますか？",
            "answer": "東横イン昌原は昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原から最寄りの国際市場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "東横イン昌原から国際市場までの距離は40kmです。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原から最寄りの西面駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "東横イン昌原から西面駅までの距離は40kmです。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "東横イン昌原では無料Wi-Fi、エアコン、机、ケトル、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "東横イン昌原の客室にはエアコン、机、ケトル、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原の専用バスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "東横イン昌原の専用バスルームにはウォッシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原では朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、東横イン昌原では毎朝アジア式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原のスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "東横イン昌原のスタッフは英語、日本語、韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原から近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、東横イン昌原からは釜山港や社稷野球場などの観光スポットにアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原から金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東横イン昌原から金海国際空港までの距離は30kmです。"
        },
        {
            "question": "東横イン昌原のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "東横イン昌原のチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 490
    }
}